間唔時開唔到機，技嘉底板著紅燈係代表咩意思?

有時候要開幾次機先boot到有兩個情況比較多出現
1. fail to detect storage devices
2. loop bios 畫面不斷reboot

但撞幾次之後又可以正常開到機用到
唯獨是係紅燈無熄過
無插喇叭仔又唔知衰咩
有冇人試過? 可以點解決

我以前成日出現情況1.
要重開一兩次先解決
後來升級顯示卡換埋火牛後問題消失
以我既情況黎睇應該就係火牛問題
450W銅換650W金